花開了，然後凋零。星星是璀璨的，可那光芒也會消失。

這個地球、太陽、銀河系甚至連這個宇宙也會有死亡的時候。
人的一生和這些東西相比，簡直就像剎那間的事情，
在這樣的一瞬間，人降生了，笑著、哭著、憎恨、喜悅、悲傷、愛，
一切只是剎那間的邂逅，而最後都要歸入死的永眠。

這宇宙整體的真理就是無常，沒有所謂的完全的罪惡或完全的正義存在。

今天的風兒有點喧囂

沒有希望，生存就失去了意義。希望是任何時候都不能放棄的。不要喪失信心，要努力奮鬥！要突破任何惡劣環境的困難……然後產生希望！

只有苦痛的人生是絕不會有的，有苦必然就有樂，反過來也一樣。在這個世界上，生命是一瞬也不會停止的，人的一生也是這樣，它經常在變動，這就是無常。

好文彩
未請教

雖然在有限生命的身體上受到無限傷害，但是人類的生命中潛在著奧妙的本能，它可以再次無限地發揮出來。這種力量有時候可以產生超越神的奇蹟！

如果星星是對命運的束縛，那就連星星一起粉碎吧

邊到抄

你只知道愛是人類的弱點，卻不知道它也是力量的源泉。

絕不放棄希望，努力向前進，哪怕地獄門後邊的道路充滿荊棘和苦難！

pish

push

推

我們是廣闊宇宙中的一個小小生命，我們生命中的小宇宙永遠燃燒著。比起那些追求時髦的人，我們的生命充實多了。我們不論生存在什麼星宿下，都會過得很壯觀。雖然留下傷痕，但那是為了更好地成長。